急！！藍屍司機企圖撞死學生

急！！
今日七點三四左右係慈雲山蒲崗村道T字路口組緊人鏈，綠燈既時候有架藍色7人車毫無預警之下衝出黎！！差啲撞死學生！
麻煩各位善用起底功能！
幫推！唔可以比呢啲殺人未遂既藍屍繼續害手足！
車牌係HF179 (唔肯定）

我好肯定車牌係HF179
我係目擊者

記定入老豆搵仔,他日清算

大家之後遇到架車嘅時候，要小心啲，鑰匙唔好hi花人地架車啊